老娘的草根飯堂（有片）- 一雞兩吃（下集） 唐揚炸雞

上集提到因為要做豆乳雞湯，只用左雞骨同埋兩片雞胸
仲有翼、鎚同雞脾肉，我又想做番日式料理
最簡單就係就唐揚炸雞
一來唔難啦！二來因為要切塊炸，翼、鎚既肉都可以用埋！
完全唔會嘥野！

唐揚炸雞 圖文食譜:

Facebook :
Instagram:
Blog:

你睇返舊post
有絲打老母交功課

下
正評啦即刻

好彩你提我！

我呢兩日有d事無睇post

好熱氣阿媽

無～呢排都炸左幾次野～
我食到牙肉都腫埋～
真係要停停手

成日都想食呢啲熱氣野 但又怕爆瘡

好滑

老娘做我家姐 日日有好野食

又係時間煲薏米檸檬水下火

滑又唔算，不過好香口

我個妺個個星期黎食飯

（不過係因為佢無住家飯食 ）

唐揚咪炸

我幫你食

好想食老娘d住家飯

老娘你深深吸引住我

老娘，撈雞時醃完落啲油再撈埋先上粉，炸出嚟會脆好多，同埋唔駛返炸

(肉汁唔會必出嚟整濕啲粉）

屋企唔煮炸野

多謝你～

你條脷想點？

係咪落少少就ok？

試下都好喎～唔洗翻炸方便好多～
但會唔會啖啖油好膩架？